有幾多人係射左精之後仲會KEEP住勃起

我一半半 有時射完好快就縮 但係有時就射完仲好硬

你可以去稅局表達意見，研究吓呢個問題

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

射完之後軟過軟皮蛇

如果條女係小弟畢身最愛，一定硬到宇宙大爆炸

第一個回你個bot好正

你去稅局問下有幾多人會

稅局

笑死

通常射完好快軟番晒

第一次冇對洗版文宣冇反感

bot?

我人手回㗎

咁你條題係咪特登,好正

呢啲野唔係可以自由控制架咩???

係吖

成世仔試過一次啫
射完精仲硬緊
插多陣又出

射完用口啜到嗌不要不要

好貼題

拉